如果今年利贏到英超 其他big 6球迷以後仲點笑利物浦

一諗起季尾佢地谷住谷住個樣就想笑

會自殺

冇可能鏝攞硬